見冇乜手足講下Vans係工廈開左個新場

雖則開幕Show延期
不過都要等睇正苦雙重標準

瘋狂隊redbull